連登假膠大戰三毛五毛

來吧 決一死戰

最低鍵力

咁
樓主係假膠丶三毛定五毛？